買罐罐

有無兄弟要買濾罐？

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

Tg你？

ok